［開盤］陳同佳依家咩情況？

睇死佢都唔敢去台灣投案坐一世㗎啦
有冇人收到風佢諗住搵地方走佬定真係會keep住喺香港？

心情不佳

條垃圾理得佢死 唔好出街添呀 出街打撚到仆街呀

冇心情，唔去住

係何文田豪宅屌緊女

下世先去台灣

林鄭媽媽保我
自首？不了

個殺人犯出街有狗保護添啦
完全係on撚柒尻

忽然諗起溥儀

光緒好似似D

京士栢=瀛台

情況幾似，但陳同佳條友不知幾想留係嗰度